# Тестовое задание для разработчика frontend #

Необходимо разработать веб-приложение. 
Для просмотра постов под авторизованным пользователем

### Требования по функционалу  ###

* Авторизация пользователя
* Просмотр, редактирование, добавление и удаление постов
* Сортировка, фильтрация постов

### Ресурсы для реализации ###

* [Rest сервис для получения данных](https://jsonplaceholder.typicode.com/)

### Требуемые технология ###

* HTML5
* VueJS
* Css/Sass/Scss/Less

### Плюсами будет: ###

* NodeJS
* WebPack
* Написание тестов
* Адаптивная верстка

**Результат разместите в Git репозитории и в письме пришлите ссылку**